所以，讓我們來一次回到遠古時代的旅行，從有記載的歷史中熟悉的氣候開始，到5000萬年前哺乳動物早期的高溫、高二氧化碳溫室結束。 本週來自網絡的精彩科技故事(截止到2月6日 
 Pepco的《氣候變化承諾》包括20多項行動，以幫助應對氣候危機，並在未來五年內將自身的溫室氣體排放減少70%。 Pepco對客戶和氣候的承諾|軟文| 2021年2月5日|華盛頓刀鋒報 
 在全球範圍內，交通運輸產生了約16%的溫室氣體排放。 通用汽車希望在2035年前實現全電動汽車。 這對汽車排放意味著什麼? Ula Chrobak | 2021年2月4日|科普 
 它是否能成為該縣幫助實現溫室氣體減排目標的有效途徑還有待觀察。 農民想要創建聖地亞哥的碳排放場|MacKenzie Elmer | 2021年2月3日|聖地亞哥之聲 
 部分原因是溫室氣體排放量每年都在增加。 分析一下:2020年與2016年持平，是有記錄以來最熱的一年。卡羅琳·威爾克，2021年2月3日，學生科學新聞 
 在減少溫室氣體排放的同時，中國也成為了世界上最大的能源生產國。 政治在哈利法克斯結束，民主黨和共和黨參議員在國家安全問題上尋求共同點。Tim Mak, 2014年11月22日 
 由於Greenhouse是一個非常聰明和真誠的人，熱愛法院和法律，她的呼籲是驚人的。 提醒:我們的法官是穿著長袍的政客|傑迪戴亞·珀迪| 2014年11月13日|每日野獸 
 《紐約時報》資深最高法院記者格林尼星期四宣佈投降。 提醒:我們的法官是穿著長袍的政客|傑迪戴亞·珀迪| 2014年11月13日|每日野獸 
 美國和中國週二晚間宣佈了新的溫室氣體排放目標。 中美氣候協議主要是誇誇其談|Tim Mak | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 在北京異常蔚藍的天空下，中美兩國領導人誓言在減少溫室氣體排放方面進行合作。 
 
 你能告訴我我在你溫室裡找到的這朵花的名字嗎? 《斯卡格斯夫人的丈夫和其他故事》|Bret Harte 
 鳶尾之於花園，猶如蘭花之於溫室。 業餘園藝手|Eben E. Rexford 
 在這個國家，桉樹種子是在溫室裡培育的。 庫利的實用收據和附帶信息在藝術，製造，專業和貿易的百科全書… ，第六版，卷一|阿諾德庫利 
 對樹木種子在田間和溫室的發芽情況進行了比較研究。 我們的國家森林|Richard H. Douai Boerker 
 麥克萊恩參觀了一個溫室，買了一大堆最好的產品; 可是小雀斑什麼也不要。 雀斑|基因Stratton-Porter